警務處處長鄧炳強下午五時見傳媒

警務處處長鄧炳強下午五時見傳媒 (8/27/15:54)

出嚟做戲啦又

出嚟啦

原來條撚樣冇死到

要搵個大話王出黎講大話

九成同紅官傾掂數，唔比保釋，改寫歷史

鄧小強

傾掂數？

武漢肺炎好返？
定畀支共放左出黎

終於出來

肺炎醫好？

警務處處長鄧炳強今日（八月二十七日）下午5時在西灣河水警總部大樓地下會見傳媒。

比連登仔笑得多要出黎澄清

知道要講咩了

呢個係演員
袁爸爸話真鄧炳強巳經送中

有嘢就講啦 咪嘥大家時間

俾支那夾走左成個月
應該老婆仔女都俾人軟禁哂
再放番隻傻強番落黎做下戲
好似前排大波華咁

大紀袁又撞車

9成講尋日水路單野

Certified?

咁多日去左邊

可能係揾龍婆請佢上嚟開記招

唔死得，出返黎，肯定狼過華秀隻狗。

查完喇咩？好多料㗎喎

水警
即係講送中

尋日721個撚樣講到咁心虛
交返俾啲策劃嘅人講就清晰曬

應該有國安左右護法旁住, 好似千王之王咁

平常心

好耐無見啦

錢家樂？？？

記得要扮埋黐脷根至得喎！！！

咁都未撚死

個炳強真定假架
會唔會係第二個人扮架

實話自己提供情報同支那合作成功捉犯

鄧狗終於上水

有功領即狗衝出黎

水警總部....都估到講邊單

定係錢家樂？

原來仲未死

佢有講錯d咩? 佢講親肯定既都中
話條友分分鐘出唔到黎, 都唔係講肯定, 只係個人意見
下下都插佢咩居心

竟然唔係係大本營港島警總

屌 係水狗總部 應該係班手足奶野既事

曱甴頭目終於蒲頭

原來仲健在

好返啦？

咁都唔撚死得

偷渡單野

係時間找不同

西瓜大法好

同我隻揪

琴晚岩岩唸到個721新講法 5點話你地知

就係因為洗走咗唔少pro泛民kol既觀眾
影響咗制度內既得利益者既地位

當然啦，大家都唔好再呃自己咩本土成為主流，如果本土成為主流點解會連泛民拒絕委任與否都影響唔到？

Shit水警
今翅仆街鳥

尋日條友太廢

終於要叫無恥曱甴王黎繼續吹

今次應該係錄影

有武漢肺炎就可以用個肺講野

咁即係講手足

武肺未好返就出嚟播毒

天琦係鬼
黃瓦全賣友求榮

我又唔係咁睇, 本土未正式成為主流, 但本土正漸成為主流
如果唔係既, 根本冇人會挑戰到泛民令佢地咁有顧慮

人冇事先可以受到美國制裁嫁嘛

又黎多謝中共 做show

有請神婆問米

終於放返佢落黎見下人啦

唉屌

記者問下佢潛左咁耐去左邊

原來未死

應該講李宇軒單野

水狗
即係真係堅

黑警強又出黎做故事創作比賽呀？

肥撚到

只要有一個on9帶電話已經走唔到

記者去嚟做乜，又唔敢問

死魚眼

仲以為佢畀人捉左返大陸雙規緊
可能佢自己開完記招都要即刻上船返大陸

一定講偷盜，再多謝中央拉的，balabala

咁都死唔去？

開始冚唔住 , 要放出黎見人

做俾cctbb呢d官媒去播新聞洗人腦都要既

武肺死唔去咁喎

咪又係為尋日拉人辯護，有佢講冇人講垃圾

肺炎好返喇？

應該複制人黎
好似starwars the attack of the clones 咁

份搞我都識打
多謝中共
偷渡捉到正
壓返香港坐監
一國兩制健全

證明自己冇中武肺

失望

等你好耐了

咁快出返黎你叫個班陰謀撚點算

總算無嘥咗個西瓜。

今日嗰啲全民檢測題終於唔使樓主答，樓主根本都唔知詳情

唔係應該話中國海驚越過香港水域擄人咩？

屌 回錯post

又出黎屈9人

終於蒲頭

本身睇緊隔離鈕鈷祿個430 post

出黎講遺言

死肥強 死開啦屌

肺炎好返唔出下黎點得

疑似武肺康復者

講偷渡?

問返去差佬影差婆裙底單嘢！再問下冰毒落格跟成點？

#Sept6 #9月6日 #九龍 #遊行

TG Channel:
FB Page:
LIHKG:

活動名稱: 9月6日九龍大遊行
日期: 9月6日 (星期日)
時間: 1430-
( 屆時請自行開始遊行 )
路線: 由佐敦道沿彌敦道往亞皆老街
( 若有狗隻打斷，請自行進入內街 )
( 因內街比彌敦道更危險，請自行判斷應否做返路人曱乙丙)
活動性質: 和理非大遊行
服裝：彩衣進場 黑衣開始 彩衣走人 （防ss）
目的:
1. 反國安法
2. 反健康碼
3. 反對藉疫情押後選舉

唔想聽佢條死肥閪，求短述

見到呢條撚樣就火滾

講救火咁on9

開始改變歷史

把聲變晒

不嬲閪聲

仲走出黎柒 做乜

係咪受害人唔重要
我屌你老母啦

提大家勿忘831 新屋嶺 荃灣警署

用人片唔洗sorry?

警賊
偷原人野叫人唔好太介意

佢講乜柒

1.犯完法報案就唔拉 唔可能
2. 偷咗你片 SOR囉

報咗案唔係大曬 犯法就係犯法 所以……

段英文一定匿埋練左幾耐

我地偷野係為左公眾利益，大家應該唔好介意我地偷野，希望下次大家可以配合我地偷野

唔想聽等睇重點

何妖又唔拉？

就咁咋？

無重點，你可以出返去

咁點解之前搵陳蛇出來見記者
一哥講野好明顯順好多

依家徵用你條片

指鹿為馬的極致。。。。

黑警話冇證據咪唔拉

記者 問佢關於傳真社條片 點解俾白衣人自由出入防線

內訌啦
話不必要嘅 描述 係冇必要
旗鼓相當

俾人制裁完啲氣燄冇咗好多

記者問三條問題

佢答 就逐一再問, 第一條問題係...? 第二條問題係...? 第三條問題係...?

［8月27號］ 傳真社再出片指黑警曾讓路俾白衣人車輛駛走現場及讓白衣人自由出入警方防線

即係唔算數

係，歷史自有公論